【置頂】721前線需知

【長文】
721要重裝FULL GEAR就係人都知，仲有其他要點

本人一直強調要升級，要升級抗爭向政府反抗，喺呢一刻我覺得要諗諗

我啊哥係警察，係狗。佢應承過我唔會違背良心。佢係一個警司，我連自己都唔能夠說服自己佢冇份planning所以612之後就冇再見佢搵佢。去到今日佢不斷打俾我，有一次我聽左佢電話，佢講低左一段說話俾我聽。「如果喺示威者入面有一個人，乜人都唔關事，有一個人喺示威者度沖左出黎殺左差佬，你估會點呀」

狗令各位手足好L嬲，令大家受傷，係要還手。但係請大家諗清楚係咪要人地死先得

如果有狗 死或者係比我地死先的話，政府可以戒嚴嫁。戒嚴就嚴重過沙田嗰一晚，戒嚴係可以全區封鎖大搜捕，而各位手足點樣嗌要搭地鐵點打鑊勁都好，都開唔到路走。而且佢地有絕對嘅理由將佢地嘅暴力升級，姐係有可能去到真槍。而呢一切係合法

除左狗嘅反應，仲有和理非，甚至游離派都會唔再支持我地。失民意會少左好多人買物資俾我地，少左義士幫手車物資。失民意個問題係會少左好多人喺後面backup我地，甚至我地可能會變成過街老鼠。

求下各位手足唔好俾佢地死

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...